有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（45）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

沒永久才留影

沒永久才留名

留名

我係軒軒

LM

Lm

你係發發

lm

成日爆我大穫

Hi 18C

咩係你大穫 講緊邊單
係影相有狗狗effect個單?
影相有花花effect個單?
影相落筆遮住自己個嘴個單?
影相有美顏EFFECT個單?
啊 上面全部同一單黎

定係生暗瘡去帶灰色口罩個單?
定係喊緊都醒起要影相個單?

講緊邊單???

Hi

正

小妹係喵喵
留名

好

嘩

開心啦你
登你開心

去馬

問左了

記住你

贊成去馬

唔係要你啊

原來sacd$300左右
我以為600幾蚊

唔緊要呀

你食咗炒價了

仲未記得我咩

記得你好綠

愛你

唔好咁講嘢啦

唔WELCOME10 11 12月呀

咁都俾人bully

張生

沒1絲

好橙軒迫害10 11 12月

係 呢個世界無人愛你

呼吸到從前舊氣氛

我識唱晒所有林生啲歌架 唔好喊

好綠

走啦你

明白我人一個

笑死

迫害

巧勁
忘掉昨日今天不必要熱吻

好波 對待mk就要咁

就算好 娛樂過 麻木過 留住我 剩餘價值也不多

點呀 你專恰mk仔囡？

你在我記憶旅行 每步也驚心

現實mk恰我唔少
鍵盤世界炒佢蛋

咪理佢

邊個恰你咪打佢老母囉
咁小事都做唔到

要包容

洗白白先

講緊皮膚咩:o)

行開陣啫無啦啦又爆咗post嘅喂

多謝大佬

今日算慢了

成日屈我係mk......

都話佢香港演唱會我會睇

好掛住你

沒2絲

負皮mk

佢真mk

沒耳屎

無人能及了

YOU絲

明明成班未見過我

絲打又得罪邊個 食4個負皮咁慘啊

.. 明明他已見過你

字裡行間滲透出你陣mk味

5個了

我都覺呀

🍊

幫佢唔到

海

呢度好容易就會收負皮

潛水了

蟹

挽留

乖 唔好咸唔好潛

我哋又集體負皮

Oh乖乖的

天塌地震繼續潛水

偏踩中地雷

失去 焦距

大動作的伸伸懶腰

5個負皮
觀眾既眼睛係雪亮

駁唔撚到了

全部都係我分身黎

大家眼睛都是雪亮的

如果他不錯 沒道理和我再拖

只是太mk

所以我今生才會那麼努力變得更mk

唔會夠佢mk ga

駁唔撚到

靜好

好靜

浮下水先

都唔知有咩講毒撚唔識開話題

早晨

我毒d

晚安

呢度我係第一毒

下我都未出聲...

唔係囉

+1

搵人做project啦你

我倆鬥到最後只差一分

搵女

講到我好想做咁

裝睡都無得裝啊我

容納兩人 有雙冠軍

你去玩 我正叫雞 互取所需的灌溉

彼此生存路線 各有月台

【一首歌】第二次愛你

傳說中，沒有足夠眼淚無謂亂愛你，但其實愛一個人需要好大勇氣，有陣時亦都太介意自己畀唔到最足夠嘅嘢人哋，有時會因為種種原因而分開有陣時係背叛，有陣時係為世所逼，亦都有陣時係唔會或者迫於無奈，如果當初嘅誤解或者過錯都可以冰釋前嫌，其實大家仲係愛對方嘅話就唔好錯過一個咁難得嘅機會，因為相愛另一半很困難所以一有機會就要把握，因為你不知道下一輩子還是否能遇著佢，所以撞到佢就要識得把握錯過咗一次就唔好再有第二次，「若是愛你必須分兩次，望著缺口都不必介意」我相信愛就係包容少少缺點都可以接納得到，當然如果係本身，一啲性格或者態度上面嘅問題係基本上世界上都難以接受嘅話最好就梗係透過另一半嘅鼓勵去改善返佢，例如成日污糟或者呢啡，或者成日唔識得點樣去照顧自己或者冇乜時間觀念等等，但係如果只係唔合你心意嘅話， 無論係「你的好處加短處」都可以「更吸引在開始」，「若是夠膽接受多一次」， 就要捉緊佢不要放開，因為你唔知道下一輩子還是否能遇著佢，所以請今生今世加倍努力捉緊佢手，「到底失去第一次」

收錄專輯：笑忘書
年份：2006
作曲：謝傑 填詞：夏至
相關歌曲：下次愛你(翻唱)、騷靈情歌(藍調)、只是太愛你(意思)

做乜先

冠亞軍沒有不同

新post lm

走數list?

好耐無見

多到數唔到

歸家去

成個post無見過啦！

乜嘢

佢差啲沒有蹤影

唔會唔記得你

JC

之前#1有

Morning J

都話人地有粒點

阿影

別要氹我開心

蘿蔔絲

求其

下次愛你

下次愛你好似多啲人識，呢首等我放啲比唔識嘅人聽下
第二次愛你
Audio：
Live：(Medley with Ipanema)

沒2絲？

我仲未分得清楚

⋯⋯唉

我唔記得咗佢係沒2絲定係沒3絲

有冇食野

下 明明係我同J.覆緊
關咩事

記住係巾b就得

我都唔識分淨係記得幫影搵咗隻碟

認個影字咪得

Is

傾左咁耐計原來唔記得既

我唔識分你哋1234咋

晏少少食撚廚

所以叫你阿影

1234就是但啦
記得邊個打邊個咪得

咁咩沒2 3 1999

今日又吔咩

我記得你呀

沒永久才留影=沒1絲
沒挽手才伶仃=沒3絲

慘，存在感太低

靈魂巴

羅漢絲

計次序唔係應該
沒有身
沒有心
沒永久
沒挽手
咩

記得嫁！

出街同朋友吔喳 未諗吔乜

抱懷疑態度
明明頭先成班先話唔識分

頂羅漢果啲fd

蘿蔔糕

記得食飽

我好多名

究竟要有幾多個花名

你的態度像疑問

佢唔係羅賓漢咩

天氣開始轉涼可以食雞煲

好是weet

你同我排一個1234次序我背咗佢

食緊

正！

唔明點解要1234叫

蘿蔔絲 蘿蔔糕 羅漢賓

易記啲

咁戴頸巾啦

羅漢絲 屌 又改多個

蘿蔔斌

怕熱不了

小心畀人睇蝕

叫我認影字is ok

有人叫我?
我淨係見到我同影上水

無嘢睇

阿仃

岩呀 咁易認
影 成日上水
我 成日潛水

但佢地咁都認錯

美國好凍

頸

ok la 我西伯利亞人

佢唔肯戴頸巾

?

笑左

??

You=頸代言詞

但成日有人同ME搶

J開軒條頸,你估唔到自己條頸都有畀人J嘅一日

真
紅

我都好掛住你呀

小王子返到屋企未

我喺屋企呀

會唔會唱歌？

回咗家 大家好

回緊家，好眼瞓

瞓啦臭蟹

唔唱住，我肚餓食緊嘢

未返到點瞓

返啦臭蟹

收皮啦死mk

返到

咪jer住我

網路欺凌mk
人人有責

喺車瞓

佢真係好撚MK

連你都bully我

收皮啦返去約女女啦

講到成村人屈佢咁
Mk已經過份 仲要扮毒撚R同情

做乜要講真話出嚟

瞓啦睇完哥哥

我覺得你咁樣唔啱囉
點解你人可以蝦人㗎
佢只不過係mk啫

咁我都係陳述佢係MK E個事實姐

係人都知佢mk 使乜講

好想試下 屌

以為你準備好先講...

專業自爆

一千個自爆的理由

巴打你唱得唔錯
但唔想軒演唱會有任何干擾
我要等live bluray

我現場

佢唔係唱咗泰國version已經好好

巴打等出碟啦

好耐冇見奧b

柒咗

你識我？

好耐之前見過你

Where

我記得係感情台

難講
一開始開post都估唔到軒真係會入嚟睇啦

高登時期

估唔到喺隔離許廷鏗post都見到熟悉嘅名

張學友巴

發夢再見佢

唔知點解諗起至少要見面...

2022年

發吓夢

仙后見

又一日

我1999咗 梳

點解學友巴可以企到咁前

join

我唔想咁快見真人住......

以為你想約

下...?

我哋冇人約呀

死啦我講到1999個個誤會曬

約囉

下？

你請我嘅話ok

我約你去睇中環瞓低嗰隻嘢

我都係咁話

其實我覺得好似浮屍

又可以打卡 正

但係要影曬成嚿嘢好難

係咪見者有份

破產都似

咁淨係我哋兩個啦

Hello

佢唔係請我哋兩個咩

Ok

Stop emoji flirt sis

我唔ok

推得咁快點跟

返嚟啦

咁推下你咪ok

Why

有冇懶人包

係都你地請我

乜嘢懶人包

懶人包係海海好乖乖

影b

懶人包: 會員 臭蟹軒軒(小桐子) 係死MK

想推我做咩

又收膠了

好耐

唔係唔認得我既一員好感動

Real

拉

簡單直接

點會唔認得

男fans就是你

推你推得快過個post

我都想知
佢地好似分唔到沒字頭

都幾耐㗎啦

痴線笑死

上下水先食餐雞煲食左3個幾鐘

好掛住資深會員流兄

沒1

咁簡單嘅問題難我唔到

點解可以食咁耐

你地想點

Hi
沖完涼就見到你

流巴

羅賓

迷戀絲

18C

羅漢果絲

好似18度咁

迷戀絲成日出現

邊有你地咁密

期待

今日天氣涼咗差唔多啦

攝氏零度

推post嘅節奏

幾時再見

因為女人都係多嘢講啲？

主要係健談姐拍清痰節目就啱

冇，可能掛住一個人就會想見到佢

着多件衫啊

誰也講氣候回暖

佢話唔再唱

推得好快

見到18c推快啲人都開心啲

因為大家見到你

你哋圍埋一齊第一句咪又係話
「你知唔知阿張敬軒琴晚出咗新片呀」
「我知呀佢幾時都咁搞笑」
下刪10000萬字

你去係有作用

如果我話你係我哋嘅開心果有冇人認同？

今晚唔係軒粉堆不過軒粉堆就會係咁上下
仲會瘋狂睇返我影果啲相

冇

等你哋約

幾千銀卡數

完全因你

情懷激動

畀啲自信自己

咩作用？

有你喺度我哋嘅聚會先會生色不少

你地成班去食雞煲?

買咩嚟

唔記得

大佬呀，你唔應該得閒用事實讚下人㗎咩
呢啲係美德

買嘢買嘢不停買嘢

重燃希望

努力洗錢先有動力努力賺錢

依個唔關自信事

有卡都唔知係好定唔好

有內涵

你有

Apple pay一嘟就係完全唔覺洗大左

你都有

呢個真

唔好爭啦大家都有

18c正好多

我冇開

我行開搞笑路線

正啊

單身都可以更自信的做人

不了

也許沒有身份

可惜唔好笑

相親相愛更開心

我笑緊

撇撇脫脫多麼吸引

怎麼每一個女人

都變天使化身

難道又會空一雙足印

假裝關愛其實扮憐憫

看似心心相印

多謝緣份

轉眼愛別人

心底那一個女人

完全就似一個壞人

像有些殘忍

告別這情感

不想去

犯禁

沖完個涼大家都唱緊歌

沖完涼手快打漏字再犯禁

到你

點歌

我個名

係呀

我有我拼命後~

收皮啦

一上水比人叫收皮 笑死

Mk haters

酷愛世界內廝磨

好傷心，我都係唔講野

要幾多[&@&)&$(&;@ 不要被錯過

首YOU冇人駁

我跟到啦依家
拎bgm黎我唱

唔夠人唱啦 半首都無

雖然我未接

羅賓好難自己唱

塵巴有低清bgm
攞去 睇聽

繼續先

又咸

打倒mk你我有責

我擋我頂

唱k啦

D mk仔好煩

唱

我又要我又要

又mk又要1001 得佢

唔喊點影相呀 比個機會人出post啦

唔打咸字啦

加啦加啦 長推大家幫手搵

留返比1月1生日既人啦屌

道歉post

推返自己先

岩呀生人霸死地

你買隻冇number自己寫上去啦..

自high

我mark曬

我有mark

冇計 1001

你一個去

都係18c好

唔好唔開心笑翻

今天隱形的人 已經接受

今晚冇追post 有冇仁兄可以話我知前面有冇人唱咗歌我加返落個list 度

風箏

我都想知

已成為流巴fans

風箏
死啦我都唔記得

恭喜

唔記得+1

流巴fans

係時候評下

死mk佢

唔記得就算啦咁我加返流巴落去

晚安bb

早抖發好夢啦

今日出咗街 好似記得有人唱過歌定我已經記錯曬

我老啦

老賓漢

唔該塵巴

welcome

本身想瞓

我行搞笑路線

隻蚊唔見左！

我知唔好笑

唔係笑笑

又好耐無見佢

1001會見到佢

今日冇人嘅

我在

軒叔飛咗了

如果有限期 可否拖得到 我會飛

你冇睇佢ig咩

想唱歌但今日真係夜

我都想唱
但屋企有人

why cry

而且佢哋瞓咗了

可能佢想送機

喊係應影影

佢地未訓我更加唔會唱

tg me

點解

⋯⋯你同一個reply for 2個人咁跳躍

我本身應你加開話題咋

唔想佢地聽到

開話題開話題

我都唔想 趁佢哋沖涼嗰時唱

餓

食野

冇野好食仲要上youtube睇野食片

J絲

幾時再彈結他

唔是眼瞓？

蘿蔔！

想食糕..

瞓左一陣，而家睇緊書

偽文青

自己整

改返個名先

廢JC

懶同埋屋企冇

絲糕

想點彈法

is

想食蘿蔔糕?

食雪糕頂住檔

fat

你瘦

係 新年乜糕都冇食

要肥了

望到我睇本書就唔會咁講

都過左好耐下

寫真集

彈歲月好靜

mk仔

咁唯有忍下 不過唔好空肚飲茶

好靜咁無聲LU

都係搵野食先

空肚飲茶會點

龍虎豹？

知道搵野食

小泉八雲怪談，姐係鬼故⋯⋯

削胃

會胃痛的

以為你睇咸書

我成日空肚飲

咁裝睡隻的情人

唔該你食少少

1999

痴線⋯⋯

三上寫真？

石原

沒永久才留影絲寫真集

得你先會影埋D咁既野

利申唔知佢哋有無出過寫真

三上唔洗睇寫真啦
好似係

我鳩噏的

單曲重播住睇書

有冇人識，平淡嘅曲，入心嘅詞，傷感帶點瑕疵嘅唱功，好完美

識貨

我都有睇開

佢以前好靚仔

煮

福麵

好正，每晚睇一兩個故事

而家

頸真

百分百感覺jerry

我都係

你講到話睇到你睇咩書就唔會咁講...

煮嘢食

屋企長期冇野食

可以睇埋京極夏彥 宮部美幸

買定啲喺屋企
我以前房入面長期有大量零食

早晨 瞓醒推下po

妹妹

瞓醒？

俾啲自信！

想落街買野食已經唔理肥唔肥唉

咁睇我

油浸都唔肥～弓長苟攵車干

脆香雞翼

姐姐

記低先

Why唔買

幾襯你

你幾點瞓

係呀 太攰一返嚟就沖涼瞓覺

月巴車干

4點轉早餐就冇得食

如果我po野食相

要加密

冇預自己咁夜餓

10點

唔再瞓吓？

打你

打柒你個mk

叻......

講事實都比人打

大咸包

夠了 瞓夠好精神
又係時候食嘢

沖涼

屌你

到我好眼瞓

食咩好 我又食

大包

我覺得係全世界最好食嘅

小籠包！

Sor 忘了

前日同沒1食完

點解要打j

其實我想你叫名多過沒1⋯

唔知

好想食

仲唔瞓 唔好咁夜瞓

影妹

你瞓未？

爛口

想唱大喊包

邊到有得食 好耐冇食

為何戀愛當做eat過脆香雞

我今朝起到身就食

我很痛

禾瞓了 塵瞓未？

動聽

3:56我去唔切了

Make a beat...

識貨陣間去買先好撚肚餓

快落樓

我po？

哦

想多啲自己時間

流兄

落到去轉咗早餐了

唔好

我都好想食我返香港成日食老麥 美國老麥好廢

食薯餅！

@影妹 交俾你

去食早chan

兩個都po

0359喇喎

轉頭瞓食咗少少野

食早塵

打孖上

又上返去？

魚柳BELL CHAN(利申叫過)

Wait

啱啱開咗罐野食
食完仲餓

幽默

走醬？

冇落到街
沖咗涼都唔係好想落

多謝

開咗咩

你講歌定雞翼相..

客氣

雖然我都成日夜瞓
係度講人唔係幾好意思

腸
細個整菠蘿腸仔用嗰隻 幾好食

So why

罐罐

冇啦 我碌碌下手機都唔知4點了

我意思係3:58落街 落到去都轉咗menu了

相

咁食早餐

Sor me理解能力差

我都講到1999 梳

芝士粉

食曬成罐就唔餓！

Sor

蛋牛堡都唔錯

買咁細罐 食曬
仲餓咗

開罐頭

你啱啱話貼相

MK

想po食物相

我個肚叫緊

我想叮燒賣

Me2

咁唯有真係去食早chan

屋企有叮野食

Sorry

去！

唔好！

我愛軒叔

有冇人鍾意聽住歌瞓覺
我聽到首YOU就瞓醒咗

我鬧你仲話我爛口

MK！

係

負皮你

Dllm

但四點 肥死羅賓

搭巴士會聽 聽聽吓瞓咗

下
我聽井就瞓着

好！

每日都聽

爆post節奏

我瞓教有時聽宮崎駿

下

U MK

波兒波兒波兒

一係食嘢一係依家瞓

好殘忍

諗起打開蚊帳x3(多左一次）

唔聽好似瞓唔著 有時失眠聽
係床碌半個鐘就瞓到

頂

我細個有買碟係咁loop套電影

食嘢

食咗先啦 你都食咗腸唔爭在啦

最鐘意幽靈公主

細個睇開迪士尼同格林童話

真

魔鬼JC

呢個正

用邊頂

蚊帳

睇錯食咗你腸

睇唔厭

Robin

等電話充埋電瞓！

點解大家都唔瞓覺

記得有碟 但唔見咗

好似得我冇乜童年
利申 細個睇happy tree friends

大家都餓啦

點到即止嘅愛情線，好想知結局但留白又更完美

我乜都唔睇

我都好肚餓

Lalala lalala ，lalala lalala

肚餓就要食宵夜

食野啦

童話故事/迪士尼人物完全唔識⋯

你可唔可以錄音唱

你決定食咩未

之前先寫完佢首歌詞

我唔識錄上嚟

睇過個恐怖版 係youtube
講灰姑娘切家姐隻腳同埋王子係戀腳

想睇

其實我真係好懷疑你係咪現代人⋯

Tg錄比我 我放上嚟

唔緊要喎 我都唔識
完全唔睇咩公主嗰類
有冇人鍾意海綿寶寶

我海綿寶寶都淨係知個樣同名

好咩

尋秦記2019女主

冇睇開
睇飛天小女警

唔得 比我做

m記早餐

Mk

見你唱得咁傳神

美好星期日

唱還唱，留1001

我是原罪